杜汶澤終於出MV抽安心水 寸鳩理人偷食既連登仔

其實 佢唔抽水係因為佢自己都一擔擔姐
宜家咪寸鳩大家lo
佢估我地唔記得佢食過大波化妝師？

不過我都係走先 唔記得左係連登唔可以踩杜汶澤

杜汶澤已變過街老鼠

其實佢無講錯

好撚wow 首歌

唔可以一邊睇政治野 一邊睇娛樂新聞？咩邏輯

首歌好撚正

有咩佢宜家d job仲好多呀

杜汶澤係連登仔契爺黎架,你走先啦,我幫你頂住

唔明

多謝你我都覺得自己出錯post

係好聽既 坦白講 梁柏堅勁

杜生自己都出過軌 佢有咩資格抽水？

真係佢唱？ 點解把聲唔似佢

連天父爸b都唔救聖母院
點解要我地理??

化妝師圖？

真係佢唱

我都唔明 因為咁佢先冇抽水 點知原來預左寸鳩人

但首詞佢改架咩
冇睇開

梁柏堅改 因為佢有偷食過 結果呢單野爆左個陣咪唔敢出post抽 驚抽埋自己一份 宜家就出歌寸鳩人只係識睇人偷食新聞 隨便幫自己出一口氣 明未？

杜生冇強調過自己係好男人有幾愛老婆
最多有陣時訪問會講小小
但許生係多次公開講,做左個愛家好男人俾人
好似當年冠A事件都唔係得天真嬌一個有份
但天真嬌玩玉女形容仲有份參加反對婚前性行為活動
所以咪個個都屌佢

樓主隔嚟個sammi post都變咗做過街老鼠 比人屌到反皮